[小心中伏]港尼啲一到大是大非即時露晒底

講多次 港尼啲 同港實測係under 東方
平時出勁多搞笑片 扮晒中立 今日即時露晒底